[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (440）八月。齊仆街大會

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

真係齊仆街大會

期待星期日放煙花

仆街留名

@唔q 知

寄左衫俾你

齊齊仆街

跳水好玩

帶住都跳到

你上個post講個方法係銀蓮花同三色堇都適用？
然然前幾日嚟咗，我依家冇種子試

收到，thx

銀蓮同三色一樣種法
你預紅白種子比例買1:4
紅色開花就擺沙灘 等藍色生出黎
就拎去同紅色1on1
生出黎既紅（101） 擺埋一齊 然後等紫色出世

收到，買到種子試下

好玩在唔知邊次會成功

仲有
101紅同101紅扑野
有機會生到藍色出黎
可以將呢堆 新藍色（紅紅既仔） 擺埋一齊
但唔好溝 舊藍 （白白既仔）

唔知幾時仆街

13 小弟要訓了 六個鐘後起身返工再搵方法俾畫你 我買左先

會唔會游游下重得滯沉左

我見到你上個post又好有心機咁排哂刷過嘅島民出嚟

你爭啲咩，我搵搵
之前儲咗啲

呢次更新大家竟然係比仆街吸引左

已經有夢遊

三色堇我成功咗，銀蓮好似全無起色
藍玫我就仲困喺test紫玫基因嗰度

留名

今日好似個個都要咗貓咁嘅
我都係

大家好呀，我係改咗名嘅比返8條命我

茶茶
啱啱玩以為女仔嚟

仆親嗰個動作真係好好笑

delay左10幾個鐘

好易 10分鐘貨仔

睇人仆街最開心

我初初見到佢都以為係 係睇到性格係運動先知佢係男仔

銀蓮花同三色堇嘅紅白種子，紅白比例1:4

紫2個度 唔洗點test
將白1同紫1生出黎既 紫色 擺埋一齊
總有一次中獎 出到0220白
佢生紫色既唔係理佢
等佢仔女同老豆老母繼續扑
直到出到白色為止
跟手白2同橙1 出紅橙都得
紅色一堆 橙色一堆

佢同阿一應該係最可愛既尖撚

頂

各位晚安

我比人圍

有冇人上下我個島觀光下呀
DA-2198-6737-3004

係你黎架咩

你唔知邊個發夢 入過你島喎
btw 留名跟進

做咩要咁既表情呢
我係新手
交流下
DA-4596-6469-3146

上左reddit睇左下人啲島 成日都當失路

點解啲動物冇反應

黎完喇
點解咁快有氣球

因為我地唔係島主

咁如果大妹係佢哋面前仆街就有反應？

去左個tt friend到玩
Btw 我依家先發覺放漏左條梯俾人爬
有個位計錯數起唔到梯

開左島好似就冇

我聽日就試下仆街

同埋覺得易唔易行 我去其他島好多人都放好多嘢遮住左視點好似有啲難行咁

易丫
但會單調左d

中章丸丸

要左未

要咗

做得好

Send 俾我，我幫你send 幫你加多4個字：屌你老母

又訓唔著lm

DA-9869-0897-2449
有25人黎過遊魂

新post LM
見你哋琴晚仆街好開心

葡萄
我都好想要茶茶 最後幾票完事

成班仆街玩得咁開心

好過份 我仲未有Diy

可以試下冒住壞save既危險刷礦石

唔啦，等多兩日都無揾人代工算啦

好可愛

今日朱莉亞生日，有冇人想黎送禮物賀下佢

阿妹完全無視你哋

今次我用咗16票
Sechszig?

終於齊人魚diy
仲差件衫同兩對鞋

Sechzig 60
Sechzehn 16

我冇用

非也非也 熟能生巧

實不相瞞，都學過下法文，唔知點解法文啲數字好入腦，我到而家都仲記得，個99我可以諗都唔諗講到出嚟
唔知係咪咁樣所以德文我入唔到腦

相反我完全唔明法文個logic 冇學過
德文太有系統

之前做listening抄電話號碼，原來佢哋會將 123456 講做 十二 三十四 五十六，但係德文講數字嘅次序係 4+30，6+50，咁咪下下要抄返轉頭囉？佢哋真係會咁講㗎？

會 英文你平時講就五十四
德文你講就四and五十 一開頭個腦要load下線get到
所以一個德文數字都可以好長 例如8964
Achttausendneunhundert vierundsechzig

今晚先得唔得

冇問題吖

都幾快

佢哋全部字都好長

我係咪入錯咗德文post
德文點解唔隔格?

send咗啦

我都唔知點解
我再上網睇多次 好似係完全唔隔 所以上面抽德文應該連埋一齊

召喚定13

我

今晚開

好

新手想John

新手今晚過黎行下

me純正新手
唔好打壓我

btw DA-4596-6469-3146
多多指教

我個場好亂整整下都冇整住，唔好嫌醜樣就得

me荒島

你呃人嘅尋日睇過明明好靚

你今晚開嗰陣我未訓的話想join

發夢唔可以當真

想問下 如果有空地 amiibo卡要拍幾多日先可以邀請到隻島民？

我應該9點零先開到

人地既島永遠唔會令我失望

呢個我都想去但未去
值得去

曬衫架隔離放部風扇可以吹起d衫

小屋裝修好正

gugee crossing個彩蛋youtube片好似有提過

amiibo唔洗空地
要拍3日
空地都變爛地

拍完可以任趕人走

應該未訓醒 下次有機會再去啦

其實係我今日有島民要走 但我張卡未寄到haha

盡可能早d開

你聽日要出去刷

搵個post搵咗勁耐btw有妹

尋日訓死咗sorry 加fc？

好似一炸蟲係到行黎行去

啲人黎係咪都可以採花搖樹果啲

留名跟進！

係到！

收到你寄啲野 多謝哂

尋日send左request俾你喇

唔該哂你好唔好意思添

可以但唔影響現實

姐係島主自己再睇返個島係冇野唔見？

今日麥麥要走 有冇鐘意佢既人收留佢 唔想佢消失係數據中

唔緊要 你幾點方便 我返緊工但係應該都可以搵少少時間開島

逼人收IT毒撚數據

呢兩日cap低好多門牌號碼
呢個weekend要瘋狂發夢
我仲未發過

原來同你未係朋友
我做咗個諗住寄比你

一係等你lunch time?

yes ar

宜家可能好啲 office暫時冇乜人

麥麥正啊 不過冇位

多謝8條Go 啱啱add左你

咁點好意思，等我寄返啲金比你

唔緊要，影多啲相玩得開心啲

唔懶得刷都冇所謂
理得佢邊個搬入黎到時用amiibo do 返走就得

介唔介意遲啲先聽日or 後日？我有隻野話要走stuck咗係果板到

冇問題 你考慮下島民先 我keep住幅畫

有冇朋友想接

唔該哂你！

美玲你都放

應該賣到300票？

呢隻都放

13妹為咗象島美玲都唔要

象島呀

咁搶手架咩

對佢冇乜特別好感對我黎講一般啦

戈陣我刷到都走咗

有無人想要假大面像

又有倒奶同俊俏的名畫既假畫
有冇人想買

新手想問下如果想小潤入住點做？
而家有3個npc喺島，仲未去到第6個自戀型性格

我有假大面象同假星星耳環

自己刷

假大面即係邊個

係咪要喺第5個居民之後，第6個入之前存機票狂出島？

我隻隻動物都送副襯佢哋色嘅搞笑眼鏡，我成島都係美玲

邊個係假大面？

呢兩個就嚟變公廁

三個npc係指？
未去到就等第六隻 第六隻99.999999%自戀 係唔係小潤就睇運氣

你可以等第七隻先開始刷 會係特色屋

應該係大頭好似佛像果個

第六個硬食露營果隻 不能出島刷 第七隻開始先可以

(嚴格嚟講3-5係可以刷但係都會係住樣板屋)

即係而家先有普通性格嘅島民入住我玩左幾日咋

唔駛啦
我可能又寄錯嘢呢

我淨係送衫性感的

明白原來第六隻無得刷

想買

如果你係跟住指示做應該係悠閒 成熟 元氣性格島民入住

因為真係有一個性格係叫普通性格

有咩唔明再問啦 高手們去晒食飯

淋病煙花

今晚開比你

係咪可以接象啦？

今日美玲話走 聽日執野 後日(星期日)有空屋先接得！好期待

小熊
我接咗雪美啦

遲咗

雪美都好可愛肥嘟嘟

竟然，因為我第一隻搵返嚟嘅島民叫七七
上網睇佢係普通性格

七七八八

動物有8種性格 (普通係其中一種)
唔同性格既動物會教你唔同表情同DIY
你而家應該係有3隻動物
NPC係指狸克/貓頭鷹館長果d

頭5隻動物都係住系統樣板屋 (即係勁簡陋冇左動物本身特色佈置)
如果你好鐘意小潤, 建議你而家唔好出去外島刷住
因為佢間屋佈置都靚架, 你睇下第6隻佢派邊隻自戀比你先
冇你第7-10隻先出去搵

耐心教導，感激
好驚佢第4,5隻派啲核突動物嚟
請走好似好麻煩

長玩其實唔難既
玩耐左之後會固定隔15日左右會有動物話想走
我好似玩到有左第6/7隻動物之後就有第一隻動物叫走
(見佢頭上面出泡就同佢講野, 但有機會係有其他野想講)
你可以選擇keep定留
如果果隻唔係你想佢走既
就唔好答佢keep定留住, 直接去返home按X close game
之後全日再見到果隻動物出泡都唔好理佢
咁第二日個搬家泡泡就有機會轉移去第二隻度
你等到佢轉到去你想佢走果隻度就放

第6隻硬食

好似好易thx

第一次喺島見到雙彩虹
Btw 係咪有人嚟種過啲花明明呢個位我淨係種咗菊花

大家呢排推po好快 眨個眼又去咗新po
留個名

頭暈

變哂尖撚

反猩

係咪你

我係兇手既話 點止種咁少

有冇人有TOY貨櫃綠色以外嘅色可以摸下一直遇唔到有其他色買

Fc? 我好似有淺藍同黑，做完gym 訂比你

應該唔會寄錯人啩，我無呃過你架

咁你呃過邊個

想問下大波妹戈到係唔係一定要入code
本身係好友係唔係可以隨時入仲未得閒試

好似要入code

唔得，要入code，所以最好抄低

爺夜深時曾經問心 有沒有太過傷害別人
才發覺世事總有原因 沒有爺她們學不到死心

好啦唔該曬琴晚都cap低咗幾個

但明明更新之後
衫鋪有得save 作者做favourite
點解發夢唔加埋呢個功能落去

好似唔算係妹

有冇人想接濃妝肥豬-布蘭妮

可能諗你唔會成日去同一個島發夢

姨

婆

唔該晒

大波婆婆

曬太陽？

旗仔

勁得意

Added

覺得佢有啲似大波驊

清DIY:

想要鑄鐵木椅, 泡澡汽油桶

想要盆栽架
我開島比你?

呢個角度又影得 戈伍紀幾可愛

隻貓

可能係

導遊仔

收到你啲貨櫃啦感謝

頂 巧巧黎既

小玉變巧巧？

咁咁咁個幅
覆完post先諗起 戈伍紀都唔係啡色

枝旗係哩數物品

唔係巧巧黎架咩

白色

係呀我都唔記得左換

巧巧係我既原居民
已趕走

而家寄

巧巧都係我嘅原居民
好鍾意巧巧 佢放到成屋都係魚蟲

好呀

我地係咪冇add過fd?
你開pw島比我吖

呢隻係巧巧黎，戈伍紀一直都無理我所以無影到

咦好似未係朋友?

有冇人有企鵝伏特可以接收可以用傑克換

唔好意思fake左你

暴躁動物好似無咁大反應

好似係

開左密碼島先

而家嚟,嚟完加你

我順便入一入商店睇種子ok嗎?

佢望左我一眼跟住行開 好傷心

我好開小島唔識野會錯意
咁左減號喇

啱啱閂咗門啦 ，你想要咩種子？ 我可能有啲存貨

red
81lv比卡超 75lv卡比 77lv 水箭龜 噴火龍 78lv 奇異花 仲有隻月伊貝

咁好記性既你

唔緊要
因為咁樣既話會快d, 你又唔洗等我走左再入機場關島

究竟係邊個
我記得好耐之前呢度有人話過，再冇人認嘅話我就逐個問

細個打過無數咁多次銀版

做乜笑dave
btw

打錯哂我話我好小開島
多謝你張diy

Dave 我都有印象 但係我唔記得係邊個嚟
大妹 你起身未

6點後開得唔得？
我一陣加埋你fd
btw我個到今日有然然

可以呀, 到時你見我上水quote我就得
到時睇下先

喂細細粒做咩爆大獲

GG

我咪提左你地

我都係

邊撚個拎走左 自己認撚左佢
唔係嘅話
我一個一個咁問

有無dream code ? 我想去睇下但係上網揾唔到

幫你拖左3個鐘喇
GG連dave都擺埋上枱

靚到痴線
睇完再睇返自己個島

Thank you !

岩岩即刻去左換

笑左出聲

新手乞野
求白色貓咪衫
我有既家當都可以用黎換

蘋果返黎未
更新完有新野玩

我無追po咋 我有每日玩呀

我而家要問埋邊個係Dave

Dave巴都唔識
你死啦

迷幻貓咪衣服
btw 有圖坦卡門未

吾係男朋友

拎走啲咩？

乜野白色貓衫呀襯頭套果個呀

唔係迷幻個件
好似係南半冬天衫
有啦 日日係到仆緊街

做乜而家個個扮新手
寄咗比你

改十左名

自首又唔見你咁快

最憎人扮新手

講緊咩呀GG

從來未見過娟兒賣

打錯字
今日啲email好難覆，個頭就嚟爆炸

冬天先有好似係

你哋睇唔睇得出地板係咩嚟

星星？

同我傾兩句開心番

係呀

係呢到我而家係新手了
Hello 你想要咩回禮？

唔靚

唔駛啦
你圖鑑仲有冇嘢未儲齊？

好似麻麻地靚

你齊左啦？

好明顯一格格
佢接唔埋

有冇巴打見過有馬會logo QR code

我自己畫星星啦唯有

我會畫㗎喇

Pinterest好多架 上去睇下！

你話我個地板？

Ok

真係搵唔到既話 有個網好似係可以比你直接用圖轉qr code架

ys

未啦⋯⋯ 商店啲嘢嚟嚟去去都係嗰啲
睇下你有冇嘢未有咋

有咩物種係落雨先有

置頂有link

矛尾魚

未釣到
鱸魚森友會

係海定河釣

海

召喚Go8條命

想問下有冇人試過居民自己提出搬走
然後話好啦比佢走之後 第2日當冇事發生過繼續住？
已經係第2次
冇做時間旅人調時間/接居民嗰啲都冇

臨訓前問多次 有冇朋友想接美玲

召喚GG

係8條Go

有無開2p?

而家先訓

會唔會係bug

召喚GG8條Go

4am姐

嗰陣係1p玩緊 但係本第個島係3P關唔關事

你有咩資格講呢句
13應該準備換日既時間咋嘛

一係8G依家先得5G 但依到竟然有8G 好叻

試下其他p online
有時我2p online先見到泡

係咪你啲23p挽留左佢

科技發達

除非你用其他p留番佢地 如果唔係 就唔關事啦

唔等換日啦 好眼訓

可能關事
我隻動物尋日叫走個時，我1p禁左放，到我login 2p個時，都仲見到佢冒泡話要走
可能要咁多p都話放佢走，佢先會走

同一個居民會同一日問埋2/3p話想走？
咁可能係

其他p唔理個泡就得

我成日睇記錯時間

你都差唔多架咋

岩岩先買開始玩
有無人開島比我汁下野

有人叫左佢走都好 未執行李嘅話其他人可以叫佢唔好走

唔該大家解答
咁應該係2/3p同我挽留咗佢

原來係咁
咁可能真係佢其他p留左

呢排我早訓左 仲係天黑

巴打第一日玩去唔到人地島喎
機場會話未ready
慢慢跟住黑心狸教學先啦

岩岩開始咁你做哂狸克叫你做啲野未呢

得蘑菇汁同黑椒汁

我第二日可以連機

汁乜

岩岩比齊材料起商店

好快就同番時間架啦我地

汁桃
我得橙樹

係咪倒裝句黎
想飲桃汁

建議岩岩開始做下啲任務先當儲下哩數 之後會懶架

係唔係因為我用緊4G
搵唔到8G

爆倉 有好多衫同DIY
有冇人嚟學

你地班正字特警

笑死 係味未放工呀

見佢啱啱仲覆緊

唔同spectrum佢發展得太勁

我跟唔上佢

你地今日做咩

買多張sim卡咪搵到8g囉

禾系牙

4G+4G

有咩DIY

你要咩我睇下有冇

個post好似壞咗

想黎學DIY

鐵鏽花園桌，新月椅，唔該

點解

新月椅

原諒我打錯字係執
屌你老母迫我拎本字典出嚟

我食完飯搵你

我地都未搵你老母你屌我
冇野啊

加咗emoji好似好nice咁

好似就停雨咁 仲未釣到呀

再道歉多一次再多送一個橙比你

已經分唔到你地到底係真心定假

明明係想quote人

我真

我想講，我6月開始玩，到依家都未釣到

橙咁勁啊

分d咩

#395變咗#392 定我問題

係喎

分係咪新手
你地成日話係新手
追左一排po，發現你地原來都呃人

我真新手
成日問問題
今日先問完大波妹

值錢野

我冇呃架

第二日得橙拎得出嚟無再多啦

我真新手 我個島乜都冇架

一面無際

比橙你

大妹定個島

開始想保留我呢個特色了

我真心想斬佢
佢上次送埋啲唔靚嘅野俾我

我要榴連

係呂遊

木桶

e一面...

我accept左喇
不過我差唔多開飯, 你而家開唔開到島?
唔得就8點半後

我要大(波)妹

唔係囉
送個啲乜野頭巾

個post係咪真係壞左
quote左兩次都quote唔到

到底同緊邊個講野

有冇開多幾p呀

testing

我？

測試中

@請刮此抽奬
好似痴左線咁

頭巾都好呀

係咁自言自語

我係quote佢之後覆我段野架

大平原好靚

對

我都覺你都整下

好，我開左朋友島

你眼花

應該冇

我係樹林

我⋯⋯ 喺度
咩事成班好似啲動物咁亂幫我改名

冇眼

你有冇假石diy多

商店啲嘢都可以買有雜誌
我掛機沖涼自便

我自己有用啲 app去 check啲物種嘅時間地點，你可以考慮吓
我用 ACNH Guide，另外有個台灣人寫嘅叫 Nooker
利申：iOS

Go同學

我用緊「動森攻略」

想問下金盔甲diy要問咩種類或咩性格既動物先有

coming now

13妹識啲野

小gogo

收到 搵搵先

2樣都冇對唔住大佬

有 青苔庭園石

係咪套裝個件？

比我得嗎

可以

你開島定我開

我開，你等一等

咁你入得叫我

可以入嚟，我有零散流星
同張卡我袋住咗

唔緊要

好耐冇見你po圖鑑，唔知你仲差啲咩

新月椅正常好難有多 要靠呀妹俾

蝸牛

出外島要準備幾多工具

傻咗添

其實出外島係有DIY枱係到嘅，但係你最好帶斧頭同撐桿

仲要2345678p問妹拎完
之後唔學張卡 再轉讓俾其他人

嘩係咪傻人發現案
又汁桃又老母
我想請佢老母飲西瓜汁

我知錯喇

等等去緊 我藍色尖頂帽
可唔可以許一陣願先走

收到 試試先

可以，我都喺fb gp po咗，有其他人你企埋一邊

正唔正字都小事
心術不正就愛莫能助

Sorry 豆腐
同覆 email 一樣順住覆 要啲時間

係你哋成班人都壞咗

小GG同大妹一樣
都係會追返個post黎覆
然後就20連左

我係咪比啱你

yes

依家又冇乜星

唔緊要你買到就得

好多雲等下先

慢慢啦，你先第二日

我教你分
自稱新手嘅都係高手

摸到粒大硨渠 賣成萬5蚊

你劏鴨！

問候下老母想執下生果都心術不正
語氣重左我咪道返個歉

我笑到咳
咳到驚

依家新玩有得捉海鮮
唔洗再去斬竹摘花 同蜘蛛玩

語氣態度都會影響觀感呀巴打

係 乜都唔洗準備就賺到錢

我諗就唔係個個鍾意個老母無啦啦比人問候既

呢個ok

估唔到我4G咳緊都傳染到比8G嘅你

對唔住01749

遲下有機會game到見

我會睇哂㗎

我未試過玩呢類遊戲
老婆話要叫我陪一齊玩
啱啱去咗幫佢除草

捉海底生物好好賺

sor9 係咪搵到接班人
佢又要人比生果佢仲要比個老母佢，，仲要「咪道返個歉」，傻L咗呀

日賺十萬

冇事啦冇事啦乖

我係咪miss左啲咩

你戈陣己經係到？

miss咗老母同橙

上綱上線100分佩服到五體投地
心術不正都可以講得出
當事人又唔撚係你
以為自己邊撚個
洗你管？

追到呢度所以而家先發火

好少見你發火

惡人先告狀係你冇禮貌在先喎大佬

次次摸到貝都好期待隻海獅出現

＠大妹
你post名改得唔好
依家個post壞左喇

個隻好似係海瀨嚟

一日之內見到佢一次架咋
同埋之後會變珍珠地獄

佢成日都比珍珠我儲唔到啲diy

sor9都識

我無禮貌我問候左人老母先係我錯
我有正經道歉
不過關go爺撚事咩
上曬腦當正自己判官咁撚樣

冇限期嘅，慢慢啦
有嘢想做咗先咪搵代工，呢度好多人應該幫到你

佢好得意

嗰陣斷斷續續有做CD-ROM 㗎
好間唔中都有覆

換完野背泳游出公海

有畫面

識食呀佢

件事完左就算喇

我求到啦 多謝

我仲差幾樣
不過佛系慢慢儲埋佢

有冇人要深色百合花圈？彭花整緊

唔要

想學

keep住去摸妹 好快摸到既

開咗朋友島

差邊啲呀？

點解你成日都有島民教花diy

可唔可以加你

咁啱㗎咋，我仲有兩張銀蓮花花圈同一張藍色玫瑰花圈冇人要

你有野想要？
你想要咩我應該9成9既野都齊啦

妹啊

諗起妹更了

@唔q知

credit：講極唔聽J仔
btw懶人例如佢就唔會做篩選 將所有紫放埋一齊 有白色就要 佛系

死喇，我唔知咩係妹更

7點開始就有妹
以前會瘋狂搵妹

哦

暫時未有
睇下你差個啲係咩 有既話寄俾你

跳求雨舞
有雨落就唔洗淋

XOX
XUX
你係U 向O方向淋可以淋晒哩六個英文字母(6格)

想問好耐，點解啲花會有number？

我今日有妹啊

搵人幫你淋

Mendelian Genetics

每種花都有佢既基因
除左玫瑰 其餘7種花都係由R Y B 三種色既基因組成
玫瑰多一種brightness
望落一樣既紅色花 佢地可以有唔同既基因排序
佢地生出黎既後代 都會有唔同

好耐冇見過人教種花

想嚟但係可唔可以夜啲，11:30左右得唔得，定係你已經訓左

send咗request

可以，未瞓掛
add me?

好啊，我等陣add你唔該哂

依個年代邊有人仲種花
問一句 呢度大把人直接俾成品佢

我佛系種花，水都唔淋，等個天落雨， 見種到最後幾步驚出錯先問下

講到年代

你老啦廁所

我一開始已經係周圍偷花

我仲種緊㗎

有無興趣要花呀

DA-4596-6469-3146
我放低左d衫同棒係地下
你地睇下用唔用到枝棒

閱

哦～

去到依個年代都仲種花嘅，都係啲食古不化嘅老人家（我）
多謝你先
好似有一排冇見你上水咁

pro制打手呢

可唔可以鳩少陣

唔得哦

我之前打算有時間都會自己溝花
因為依排番工忙 機都無乜玩

頂你

見唔見到右下角

係
好耐冇抽佣喇

岩岩有人搵馬會logo已經諗起四神啦

你有pro制咩

好懷念

用完Pro制番唔到轉頭

想嚟

你係唔係有add到我

我係睇完呢個圖先買pro

有呀

有流星雨

都係好耐冇見到

想黎生日會既可以入黎啦

你見到d花淋完有水滴即係中左

但係淋完唔好再挖起 如果唔係會當冇淋過

洗唔洗自備禮物? 有冇話有咩唔送得

單單

好耐冇見幾好嗎?

唔好 成日跑跑下仆街

差啲噴水

我仲未有呢個diy

閲

你冇既我可以預備，冇野唔送得

我都加左，想黎可以嗎？

有人俾左我，但我死都要種咁先有成功感，親生仔的概念（？）
我仲爭紫銀蓮同藍玫未種得出

你都咁對我...

好呀，冇所謂，騎呢野都得架

呢張圖真係幾時都有用

蟹送唔送生日禮物俾朱莉亞
有隻動物係佢屋企等緊你

你地唔好咁 成日用阿波羅黎引我

講笑咋點會咁對你

佢個樣

一齊去啦

我都去咗

好用啲？

狐利可愛過人類啲人類個格咁衰

換件衫仔出發

幾好用架

訓醒好樣衰

順？我有用過但係覺得冇乜分別

我有其他驚所以幾好用動森就冇咩所謂

好好笑

搞錯呀
試真啲先

有冇人可以放大量軟木材比小弟

有，釣魚好用，冇咁易miss

呀 好想買連發手制

404好似話另一款都好好用

召喚 @404

你係咪駁電視用？

miss左

啱啱散晒

我一係就咁用switch一係就駁電視用pro掣
但係用咩mon同手掣冇乜影響
我另外都有個良值，少用，之前許願同埋大量換機票用，除咗呢個功能，pro掣個手感、震動同反應我覺得係最好

應該講緊良值

唔緊要啦

係你到買左個拳擊鐘
點知一返到個島，純純就冒泡話唔見左拳擊鐘，叫我賣我果個俾佢

多謝大家黎朱莉亞生日會

連發仲可以拎黎潛水同之後抽獎
pro好似貴一倍？窮jj

thx等我研究下

主角冇望過鏡頭

多謝你邀請

我以為掛左頂生日帽係牆。。。。。

笑左

真係唔好意思呀

有冇玩paper mario?

迫到佢冇位跳

你要幾多

好快又有動物生日

你隻襪

我冇呀我剩係睇過人地玩

正唔正

我開咗 嚟摸妹啦，左邊3樓(應該)

係咪好正先

一係唔著襪 一係就著埋啲鳩襪

300左右 一張機票夠嗎

我爹啲想買，但係我哋連mario Odyssey 同zelda都未打完

不知幾正正子

會一齊打機咁開心 買埋 三隻一齊玩

部switch比我霸咗嚟玩動森

我冇咁多，幫唔到你

又真 星期日仲有煙花

300

生日會係咪玩完喇

咁我聽日同阿一玩算

送咩比阿一好

講到你好似會有得送咁

我係有得送

摸完走左，謝謝

你係咪英文字

做大型基建

斬棵樹得3舊木 仲要3種隨機出
即係平均要斬300棵樹先有10set
飛轉外島都唔知有無30棵樹

斬咗五日

一機票想換10組木

@解解

放棒係用到

放左衫唔記得放鞋屌

同之前求幫整櫻花野料你出一樣

軟木既價我都冇咩印象
1票2-3組好似

原來夢境之中
執緊屋既動物都會出黎

所以支棒係用到？

而家仲有冇得嚟

你去試下
開得到但冇實際變到
話本身冇到set組合

轉頭試下去你到

太平死忠here
太平超可愛

今日咁多奇怪人嘅

咁又未到奇怪
唔知價啫 同埋呢度不嬲都無人賣資源
唔知都好正常 至少我唔知

咩人都見過

有大妹係度都冇咩人算奇怪啦

你個島lag到爆

我覺得呢排係任天堂server出事

我個島今日冇事

想當年比你哋燒到第二日走咗去買

你係虫虫

真係架

原來係咁

玩左一排joycon壞左我都去買左pro

啲村民見到我地仆 真係好搞笑

提提大家七夕竹去到7月31號，我啱啱過咗12點都仲買到，但應該最後lu

你幾張都捕到啲島民嘅

洗唔洗寄兩支比你

係咪好叻先

變唔變到

佢捕埋我

變到呀

咦純B去左結婚場

大妹個Game樣真係成個白痴妹咁
著和服都唔似淑女

想去神社 點知見你係到

早知帶婚紗 其實我推佢去

因為隻牙

我建議你出背影算

喂呀但隻牙真係好正

好多靚相

係咪就算摸過都訂唔到？

大家好又係我有冇朋友接美玲

發夢可以去好多島架 有冇去數仔個島到行下

13妹早晨

好彩睇到你講
唔係完全唔知有
thank you

早晨大妹

冇 想睇睇 咩no

DA-4596-6469-3146
去到有和服不過你要自己著鞋

得文字

聽日補返

我係咪好好 幫你宣傳

你開埋你自己果個啦

我果個冇野睇喎

sor lor

第一條果個每一間動物屋都勁好心機整, 有埋特色
最緊要冇人聲, 有時d youtuber講野悶真係好趕客

講左都聽唔明

上面有兩個, 都係拍返佢地點build而唔係tour
d片剪得好好
再發掘下其他先

就算講中文好多我都想mute聲

凌晨先有星

我嚟

我都想黎

我地有冇加朋友

而家過嚟

樓上1張機票收過百組木 頭先fb見到 人地1組木收1張機票

Thank you帶咗手信俾你

我又黎

有時夜麻麻先一兩粒

係囉跟著個島個音樂得C major

意思冇flat改咗我成粒鐘

改緊歌？

有船 假耳環 假藍色石 真大面像

整咩歌

你估下

如果冇其他人要我想要真像

小櫻

2p買完 聽日寄俾你

估中咗其實我本來想改Chopin Ballade 1，但係冇flat

多謝13妹

小櫻好呀小櫻我喜歡

你估下邊首

Clear?

唔係係catch you catch me

整完要去你島聽

整完喇已經

咁快我玩緊其他野

聽日嚟聽

好呀搵埋爾光

仲有玩具熊同月兔

係喎要唔要送帽比月兔

咩帽

冇耳嘅兔仔

好似光頭冬天帶帽

被人魚.....

好大好靚 個博物館真既一樣 個足球場連戰術都有

好正

做咩話魚仔

咁數仔真係比心機砌島麻

有無人有空空呀

咁夜有冇人可以賣4朵金玫瑰俾我
有靈感想整埋佢先

六點留個言

想訓覺

靈感仲喺唔喺到 可以寄俾你

訓啦

去緊返工
要唔要帶幅畫俾你

勤力嘅臭巴

係窮呀

星期六仲要返咁早我可以黎你到呀 你想？

我帶俾你 順便參觀

我個島整咗5%開咗島啦

我睇親都較 1.5x 我睇畫面就夠

嚟緊 差啲唔記得帶畫

好耐冇去過

笑死，邊位無左隻耳仔變到唔知佢係咩生物

荒島黎可以唔洗黎

Cancer patient

剪左

是日露營客

早晨

個樣好貪食咁

惡霸樣 野豬咁款

尋日係咪有人想要軟木材

1票300組果個？

睇黎琴晚又有花生

好似話300個姐 冇話300組

唔係game 同呢度同名
不過我係想要完整可以種個種
應該寄唔到？

係呀寄唔到 我有花呀 要唔要鏟過嚟帶俾你

好ar 仲想要ar 尋晚收唔到
你想要咩交換

唔使啦 太多野

你想開密碼島定係加fc 我啱啱好有四朵

咪都係300木同 桃汁老母

淨係記得300

thx

仲有橙

聽日有無人可以比我join煙花大會

其實我覺得汁桃事件發展耐人尋味

request sent 你一陣開朋友島

開了

汁桃發展到關老母事

你未同我be frd accept我

咦頭先有另一個巴打加左我我以為係你
而家加了

睇嚟有人stalk你
我應該要講埋名俾你先啱

有無人可以比個島code我發夢

我一陣想去哩個

好度假feel

點樣耐人尋味法

多謝晒

好似無啦啦開火咁

唔駛客氣

數巴媽媽無啦啦俾人問候 佢咁樣覆好好EQ
個人又無啦啦問候人非常之冇禮貌

數巴媽媽

你追返post啦！會激死你

我追完post發覺 兩個當事人某程度上好似最後都冇乜野

啱啱發完夢迪士尼風

我我我聽數巴話冇再繼續㗎喇

有新野啦大家

你你你

啲靚既島永遠都係lag

阿一生日
你地送水果算喇
諗唔到買咩比佢

聽講今日生日

係咪要你開島先送到？發夢嚟唔得？

konnen wir eine Pause machen?
啱啱學

Können
Konnen

iOS keyboard長㩒可以打到唔同變化包括Umlaut

用緊電腦... 上緊 zoom
不過原來 mac 長㩒都得 學到嘢

冇得真人面對面對答硬係差少少 係咪全部都香港人

係 好似睇 youtube 咁
諗緊應該唔報A1.2住...

冰莎
唔得今次要成熟

新手有野問
有無得熄左個background music ?
想掛機做住野等有無流星，但佢個music好煩

成熟緊係揀豔后
我嗰隻成熟係美玲

有冇人個島有狗/貓搬走？

醬醬

無

我首選就係豔后

正
我今朝邀左牧牧

我都想熄

點解動森冇酒賣飲傢俬
想要個酒吧擺d酒杯都冇

你係我㗎腐腐
緊係一齊玩

我都係
但嗰時見到美玲都ok
就懶得再刷

我行到個map最尾.... 好似係細聲左少少

一齊放煙花醬醬

冇，我諗嘢好跳脫

好難有300個

美玲我又唔得

我有架, 早期成日斬樹
多到要收喺2P間屋度

煙花想抽到頭箍

要搵個靚島放

有無後備choice

但佢用一張機票同你換

兩睇
有人話基本功跟正規學好啲
又有人話一開頭咁容易自學都得

我果陣由零開始學 A1.1 - A1.2 - A2.1 之後skip左A2.2直接去B1.1
因為想跟返同一個miss

不過都好睇學習環境既

我直接講幫佢唔到

腐腐同醬醬，唔知點解我個腦出現左腐乳兩個字

大妹真係唔使訓

軟木材成日出 普通木材好缺

我都想

去join人

我好耐冇斬樹

30個都勉強可以幫下
300個

竟然會喺腐乳

我以為佢新手，點知佢一講話要300個

有任務就會斬 因為要換機票

畢安卡 小偲都會諗下
又或者其他性格又抗拒唔到既貓

日式麻醬豆腐

我都係最想要頭箍

一個stack係咪30個？我好似有27stack

我淨係潛水賺錢

想食

有啲咩會係最伏
好似樣樣都好靚

我都唔知點解

等刀巴安上水
佢個島唔lag

4次可以去4個場

好期待

我都冇應過機
一來而家改緊島d木都有用

抗拒唔到嘅貓
諗起豆腐成日刷到阿一但又唔要
我都刷過兩次檸檬娜無要

腐乳都正

叫曬佢地上水

氣球

啱呀

係不過整diy用得好快

點解係4次

我都覺得潛水賺錢最快

氣球都好靚

咬自己手臂一啖

唔知價可以理解既
係呢個誇張左姐
其實諗下儲2000哩數要幾耐同斬30組木要幾耐就知合唔合理

有一萬五千

我見好多嘢抽
應該無嘢係伏

有啲甜

有次數？

全部都想要

我想要吹泡泡好靚

我呢

淨係想要紅色，可以扮IT

我全部要曬！！

睫B

去你島我未去過

下 竟然

8月既每個星期日麻

都要等到佢哋on
阿肥好耐無on

如果見返彭花我即要

好耐無見過佢地on

真

我有冇記錯得星期日有

比佢流浪過？

我以為一日限4次

黎啦黎啦

我唔捨得放彭花

係呀，每逢星期日八點

你啱

我呢我呢

第一就大吉

你幾點起身

樣板屋放走左

要早起？！

係, 有d嚇親不過未係好想要
同埋已經有兩隻唔會放既悠閒

我放假

要唔要我嗰隻呀？啱啱嘟夠三日amiibo可以換彭花走

我四隻悠閑

可以再刷下先, 仲早

希望你可以見番佢啦

捨命陪君子兩點？

你要嘅話再叫我

2點係你平時上水時間

我有彭花卡

真。確診

咁你想幾點

唔知可唔可以一日多抽